# Очистка разметки

__Ответственная:__ [Катя Немкович](https://t.me/nemegami)

__Цели__: Приведение markdown-разметки к корректному виду. Исправление ошибок вложенности заголовков.

[Markdown Cheat Sheet](https://github.com/adam-p/markdown-here/wiki/Markdown-Cheatsheet)

## Материал
- Октоих __(готов)__
- Триодь постная: __(в работе)__
  - Подготовительные недели
  - 1-я неделя
  - 2-я
  - 3-я
  - 4-я
  - 5-я
  - 6-я
  - Страстная неделя
- Триодь цветная

## Задачи

- Удалить служебные отметки на русском (начало файла).
- Скорректировать вложенность заголовков.
- Заменить `=` на `#` в заголовках.
- Если книга разделена на части, собрать ее в один файл в правильном порядке.
